點睇有班自稱黃絲新年仲返上大陸過年？

最好封關等班自私撚係上面自生自滅

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

老母中立偏藍，一話上大陸探親，我屌撚咗三個鐘，佢先冇去

同佢講會累死全家人

屌完佢地照去
不過訓左一晚出返黎 算進步左掛
我都想見大陸親戚 細個對我好好
依家怕死 不了

好多人都身不由己.

藉口啦
罷工又話身不由己
送中都話身不由己

仲同人講抗爭？食撚屎啦

我老母話即日來回，我都唔俾。
宜家係講緊冚港鏟，唔想多一個移動生化武器

佢肯聽你講已經好好
我果個同林鄭19樣 你叫佢唔好 佢會鬥氣

除非同屋企人反面嘅啫,住人哋屋企有得你揀咩？！

我嗰個都鬥咗陣氣，但好快俾我屌返轉頭。
因為最慘係自己有事都未必知，最怕反而唔係我哋冚家鏟，最怕係連累到自己住嗰區

剪爛張回鄉卡 你都會身不由己 日日俾藉口自己

自稱黃

係雞係公廁賤過支那人

深黃無乜可能上去 除非工作需要

我都係
講到我口水都乾埋

不論黃藍 要命嘅就唔好返

班偽黃

暴徒又話攬炒，而家又怕肺炎死，呢啲係乜嘢玩法？

點解咁多人 係中國仲有親戚

返你老母
去中國呀